Virtual Youtubers討論區（475）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

睇黎我要排定期3月唔上水了

比較級嚟講咪快囉

三月你就係
rab op

8點開工，座長直播緊
做哂野，10點座長直播緊
瞓左陣，12點座長仲直播緊
再瞓返，2點幾座長都仲直播緊

講到尾cover好彩有狗屎運
但會長今次應該會屌撚死營運都得，見營運完全死狗咁

Pogba

以前中學上堂冇野做就播
有d ptsd唔想睇,timetable望到個名都諗緊係咪記錄片果套

Hi 睇過麵包狗 這不算什麼

potm尊重少少唔該
利申迷普

柒撚到咁 點唔認呀 𠵱啲咁撚簡單嘅嘢都做錯 差少少就大危機

咁麵包狗正常，但座長唔係成日

好聽

想知連v兩大迷cover撚有咩高見

喂 比張100分嘅卷你抄都抄錯格 弱智到我都唔識兜

話本身單野複雜都仲有得啲位兜下
但單野簡單到咁，我真係好想知啲cover全肯定點兜

兔仔

而家單野係咪話，cover想將會長台ban左既id搬曬去其他v到
只不過係on9搬錯左去mod果欄?

Lm TMT

最流行嘅版本係咁 但係都解釋唔到點解會有人比人誤ban

係
但重唔夠死咩

COVER狗屎運真係世界第一

其實諗諗吓 會長養到班人長期係chatroom 或者預備直播射sc都係好事

無班v撐住 cover執7左n世

如果之前誤ban唔出奇
Nightbot有一定誤ban率

冇

Murphy's law ：Anything that can go wrong will go wrong

咁
雖然大家聚焦係cover咁簡單既事都可以做錯，太on9
但我反而第一下諗到既係，cover咁樣做咪即係表明「你地車會長，等於全木口都會封」
佢等於係拎會長台既封id標準，放曬去全部台喎
(雖然我都知玩得spam既好多都係即用即棄ac)

你可以咁睇
但cover今次太撚on9

我反而覺得係最近班人開始亂車 cover廢事搞到其他人先搞

座長打算通宵？

會長話係佢主動要求

垃圾到咁 踢一踢郁一郁

瞓著咗宜家先醒
頭先咩事

First time？

果日天使未多
純粹會長本身Ban得7788

班垃圾賤種人點會收手呀

彩虹處理呢方面真係好太多....

純粹果邊有正常staff
holo班staff同社企一撚樣

咪釣魚
繼續跪係到奶就係最好嘅處理方法

明明係拎會長output個list比人 但會變左input

入撚錯格囉

Input冇問題㗎 input錯先大獲

Output個list比人唔係應該入撚錯人地個台咩

第一格入mod
第三格入Ban

所以成件事好撚奇怪㗎 奇怪你懷疑條友係唔係spy或者係純粹弱智

唔係第一日嘅事

頂唔順 放棄睇座長 瞓先

其實都唔係好太多，個啲叫正常
Cover個啲叫出乎意料嘅垃圾

Hachi

處理到四點

かなた都未瞓

垃圾公司搞到會長無教好訓

cover做錯野要個v去執屎 dllm

難得朝早打機...

會長處理啲野隨時仲多過間垃圾公司處理嘅野

有時想撐下佢都唔得

有冇人明利申唔太明

諗起公司d弱智同事
唔洗執屎已經贏左

AV半身卡牆 卡洗衣機

由想玩原神開始就對佢冇咩期望

一開始真係以為youtube lag

咁關step brother咩事

其實係
唔好要我掂佢啲野已經開心

cover真係好撚好嘢

唔知
但通常鬼佬AV都係step

有陣時真係會諗究竟係cover真係咁垃圾定日本要請個正常人真係咁難？

我覺得係cover班staff弱智既

WTM收埋台座長都仲玩緊

係咪通常卡洗衣機av都係step brother
食返個stuck字

電腦啲嘢唔識都算 依家咁樣真係似連字都唔識多隻咁

唉屌早d訓算
唔撚想理cover d垃圾野

鯊魚會唔會太淫

可能cover入職條件易過社企

你講一間整3D嘅公司唔識電腦

可能真係日本人性格亦或是唔想俾anti有位入
但有時候我真係唔鍾意佢地為同自己毫無關聯嘅事道歉
真係會心痛

佢本身就係一個meme專家

諗諗下咁講好似又怪怪地

日本社會風氣係咁
好似兔仔單野咁，都有人屌佢攞出黎講
就算啲野唔係自己一手做成，但唔道歉/負責啲日本人就覺得你好無道德，好唔負責任

Meme專家同佢淫唔淫冇咩關係成段片feel到嗰種麻甩佬味

瞓前LM
我愛ねね

真係廢到我唔識比反應

果撚然

唔撚明呀 翻譯埋

毒撚車解封

姐係佢完全唔check就解封

所以我咪話，廢到我反應都唔識比

但真係唔好share咁多nga post
唔係我真係痴撚左線

痴撚線 咁似啲咩成功封印咗魔王 之後比條on9仔破咗封印咁

今日特殊情況

以前都會話武士道間野營運垃圾，但自從知cover啲營運手法，我家陣覺得武士道原來都無想像中咁差

都唔係咩大魔王既，咪又係幾蚊一個既yt ac

收皮啦 你share咗幾多次呀日日都特殊

雖然果句，解左一個頻道要ban返就好快
但cover真係廢到好可惜

上次激到天使巴差啲爆血管

會長頭先先話搞掂 比佢知會唔會爆血管

咁開得解封就預左有以個問題
但無諗到咁快見到

可能係會長自己解ban緊
咁夜邊有人做野

仲要咁簡單就解

個post 10點出架

三崎マグロ【マコト】_Roxas
4 小時前
這他媽是數學 不是英語吧wwwwww

典睇牙紫玩支驚

邊個 出黎認左佢 次次都咁快手

係咪你貼兩邊咋

開始懷疑cover入面有會長anti

我覺得冇 如果有呀 內鬼早就通風比出面啲支那仔搞事啦 結果佢哋都後知後覺 所以應該唔關事

呢單野之後 獨輪車會員車都變曬碎料

有咩癲得過幾千個anti bot變曬mod

信我，cover真係唔會有下限

我原本以之前啲嘢已經係極限嚟

除左禁錯制刪台 我諗唔到仲可以點突破

起碼好好多啦
彩虹完全係實力向
你係勁人或者老屎忽就一定有呼吸

最好笑係 仲有人幫cover打飛機
體諒理解專重加油
我都唔知 我係大家庭粉
定佢呢D先叫 大家庭粉
傻鳩公司次次都係咁

比你估到就唔係cover啦

彩虹好係好在上面肯比錢，班v又肯諗又肯玩
Cover係唔肯比錢又野唔做足，又限班v
所以真係唔怪得啲比較撚

大家庭粉先要屌
盲目咁撐最後自己辛苦架咋

cover先係爆箱最大贏家

竟然玩史上最難2D遊戲2D dark soul

但隻game係真心高質

上過月送咗未玩

Ina應該都係過關當贏咗㗎啦
DLC難到仆街
伸利玩到100% 雖然有114%

唔知有冇機會睇佢玩path of pain

座長終於收台

當年嘅彩虹
彩虹都係一路跌跌撞撞先有而家嘅處理

Cover仆到咁都未成長都算係一種才能

其實都相輔相成
V做得好 上面就肯support
然後就有個良性循環係到
肯幫你set呢樣set果樣 搞勁多live event

如果唔係我嫌彩虹太多人，我早就轉左坑
但係cover班v唔係唔做得，係個營運都無心去幫班v呢下先最on9

雖然Live event還live event
但彩虹嘅路線 係咪真係算得上成功 就有待商確
結果依然係 SC同sub排名方面幾乎被Holo壟斷

有啲時候係要捉到大眾口味
儘管呢啲所謂大眾口味並唔係每個人都認同
E.g 我到而家都唔能夠接受廢片

鬼開親台都幾皮收入 日日都開咪月入百萬

一向佢sc數唔差，但問題係佢開台少咁解

因為每次開台都係幾日分量

我都係睇特定幾個姐
撈埋撈埋就識得多
班fd全部都係彩虹撚
我木口人都唔睇唔睇都識幾個

份量

呢個時勢點都會識幾個，
講真holo呢邊都成日分身都睇唔哂，加埋彩虹真係死得

咁我地係看客係fans
我係要睇你做到咩節目效果我睇
我睇你收入有幾多根本就冇咩大意思
最起碼我見到彩虹既係比較多元開放

物以罕為貴

咁彩虹一向多元化同大膽
所以啲人先會攞cover黎比較
一邊sub數同sc多咁多嘅公司比較起黎仲垃圾

依家兩邊都冇乜點睇live
冇咩時間去睇
係有時會係youtube背景播放聽下會長台
你見我都係得呢d時間上黎打下牙較就知咩料啦

其實我都唔係好好多
但有陣時睇v真係解到唔少壓，唔係都唔會睇落去

估唔到ina咁快就上左手
但慘在睇佢搵路好痛苦

e個又幾有趣

睇返琴日座長拍choco係到刷野段野真係笑出黎

親自上陣

DISCORD又出現

睇AME玩AME原來更新左關RED HEART

隻驚好高質

隻game整得好好

蜘蛛

赤井心既部分完左
而家係哈洽馬既部分

成件事好正

隻game比想像中難玩

ame 2萬4同接

そら

座展玩症9個鐘動物園

座長玩左

上面個到真心幾難

想睇其他人玩

隻game唔差又幾好笑

有難度之餘又有心機

聽自己歌玩自己

自己聽自己歌玩自己

你太純
好事嚟

已經分唔清係邊個Ame叫

我當初第一次睇step bro meme就明

粒野仲要識加快

隻game好正

KIKKERIKIII !!!

翻譯 咪撚雷鳩我

佢講咁耐，直接啲講係人地跟唔到我，
咪阻住我打機咪算

諗番起上次係台服單野

Okayu jumpking

又話團隊遊戲好玩，又話想solo，咁不如自己開多2個ac組團啦

佢係唔係想表達，同技術好嘅人玩咪好玩，但同技術差嘅人玩咪solo囉嘅心態

睇左幾集連登神作進擊巨人

唔一定
同技術好既人玩
可能變左自己最廢做唔到野
對自己要求高既話一樣唔好玩

問題係佢有話組團會俾麻煩人，咁嘅話有2個可能性:
1. 同勁人組:自己太廢俾麻煩人
2. 同廢人/同level人組:自己會屌柒佢哋/見死不救=麻煩人
總結:一個人自由自在無憂無慮
利申:傳心能力level 1都冇

都係
但呢個會視乎佢玩嗰陣嘅心態係點
如果佢以學習嘅心態去玩嘅話其實都可以好好玩

睇返Azki琴日mc，原來佢用laptop玩

但佢部嘢laptop黎講唔差，唔知點解咁lag

好得意

真係好Q

以貓個性格應該鳩跳一兩個鐘收工

佢最近仲要愈黎愈得意

我都想

最後

天使始終都係天使

11點半, 惡魔起身開工

佢真係同惡魔呢個字最無關係嘅人黎

係咪有巴打在西台灣串同台仔嘈緊

返完夜想瞓教呀

入去睇左下
同班台仔嘈咩鳩
對面全肯定緊

飲罐redbull 頂多半日

夜晚7點又有野睇
會死人

每次見到king都要聽聽團長版
聽過返唔到轉頭

團長版無人能及
但towa版同平時聽開嘅唔同風格反而仲好

上星期係K島其他版
有人提到V裡管理員同唔少人係Cover全肯定
諗番轉頭已經覺得好似係
呢單野真係好明顯

睇左下 都係嘈嗰啲 唔比屌cover 要感恩論

BTW 裡板最on9既就係分勁撚多個po 但有啲po根本無人入，變哂一堆小圈子割據圍爐 根本討論唔到

點解你要認真回
都係日常抽水啫
大聲講返句
呀水唔同你Collab咪唔Collab咪得囉

咩specs先
過熱throttle可能lag到仆街

以下言論為傳心：

我覺得阿夸應該都有留意到佢既fans 特別多低年齡層 鐘意亂咬人既fans （燒會長 馬車杯 之前Nene 建築接力etc)
喺唔想洗粉既情況下，避開不必要既聯動其實係佢既應對黎

這可能就是桐人吧

貓耳

貓貓towa

自殺激流

HACHI新歌itunes 竟然香港最高

Lm

Towa真係好cute

證明鐘意刀劍嘅都係細蚊仔

Towa強迫症又發作

Nene D建築都唔知幾有美感

中風

呢隻捉鬼悶撚到抽筋

話埋阿女

鍾意得桐狗好打極有限

唔知有冇機睇呀貓玩到燥底

是

阿夸 gura既fans
特別多低智

tama

天使醒左會長應該都差唔多
佢地兩個好似最後差唔多時間訓

天使入驚

towa而家先第一次玩個迷宮？

仲要入咗MC

towa又中兔仔陷阱

驚到

呀貓比想像中廢

阿女係中二病末期
冇得救㗎啦

阿女唔計

手推車之鬼

咁得罪講句Tama都大把弱智fans
成堆台狗係chat room打中文
係佢D fans未搞到人咁解

架車唔夠力

笑死, 以前原來係咁

不過如果佢地行偶像路線就應該唔追了

阿女玩apex同歌回同接真係差好遠

其實同班ASMR v一樣
除左賣點果樣野之外其餘都冇人睇

真係變化好大
依家放肆 鬆咗好多
但就係要咁先好睇

446玩手推車玩到萬1人睇

一期生

露兔貼貼

BTW,原來我露之前係有尾語

聽左好多次blue clapper

Pekora之前仲會pekopekopeko咁笑
係唔知幾時開始冇左

維持左4個月嘅nanodesu
最後馬車大會原型畢露就冇再用

因為暴走初號機先入坑

2種露都鍾意

因為hahaha更好笑

星期六真係撞車撞得好緊要
好多台睇

ubugsoft

以前嘅三期生
偶爾會用あたし同仲未做領隊嘅船長
第一人稱用私而且10句裡面得一句有peko嘅pekora
仲有當時仲係做隊長嘅阿火
nanodesu呢次冇參加

大小姐要換電腦

佢地而家的性格 一定吸引過之前
以前太造作

pekora係咪次次都要唱

仆你個街一起身就已經開左一百分鐘

琴晚真係好好笑

你主人起身都唔知 失格

你也變成四期推了呢

講錯，三期

如果apex杯有#16就唔使換

貓係夜行性

你睇佢打排位就知佢打法好toxic
唔可以話佢錯
始終多一分就係一分

不過啲做法太有爭議自然會搞到隊友都比人煩
自己自閉單排好過啦

死神負責plan旅行booking
但火雞日文勁d 負責現場溝通
結果所有酒店餐廳staff 叫火雞calli san

佢忍耐緊唔做直播

某程度上沒錯

百鬼組都要學識忍耐

同祭換lo

因為lag先忍痛唔見大家咋

啱啱先見到巴打改咗名

Apex要玩得勁先好睇

團長....

睇左團長成朝爆左幾次血管

肯定每日都做愛

spam係一盤生意嚟
賣youtube ac
賣twitter ac
賣spam program
收贊助

搞手點會俾佢停

睇親都笑

個日去完spa就姬到不得了, 應該做左愛

啊獅肯放過架超市手推車未

隻game有幾多關

125...好似係

CLS GAME

賣ac同叫人捐ac班人應該同一班黎

我之前咪講過我係fandead同一味囉

PTR 已經玩到sonic尾關

都無咁多關比佢用手推車

中資人CV唔小心全部公開

PTR 差D一發通關

幾中肯

想問booth 買野用唔用到buyandship呢類集運？
Booth用個間buyee全球運貴好撚貴
運件T都加1530yen

用到

PTR 兩次過關 final boss
完全唔似初見

唔該巴打
Buyandship 運都只係收22蚊
Buyee都cls

PTR係少數唔使中風嘅V嚟

屌你我覺得真係有可能唔係講笑

我之前係booth買本本送bns日本倉
booth收400送料
bns一本同人大概計0.4磅一本

仲要兩個半鐘sonic story全通
你同我講呢個係初見?

嚴格黎講唔同服務黎
buyee 係代購+送到你屋企
buyandship 係集運

buyee我係日本C記
要同買家溝通嗰啲先會用

依種事加咗cover落去即刻變到超高可能性
睇黎我都幾適合做cover staff，我都係痴痴呆呆

冇計, booth送得空郵, 所以好撚貴
用bns慢慢等平啲仲好

bns其實都唔算慢啦
等booth寄出先最耐

都啱, buyee安全快少少
今次買一件Tee廢是由180蚊變成400蚊
所以用bns算

不過老實
Holo fan個樣應該俾crew拖低咗個grade

睇下今次等幾耐先
之前都只係買mp3 錨完即下載, 未試過買實物

呢個真
用之前成日覺得呢啲好慢
但係諗深一層
模型/漫畫店都做到每星期入1-2水貨

木口班V 真係靠個人實力

COVER 除左收錢都唔知佢做左咩

crew的確攻擊性好強
部分祭絲同野兔都係
hey民裡面都有兩個
共同點我就唔講啦大家心知肚明

仲有班ゴミ獨角獸

點解彩虹fans係垃圾

野兔多咩

本身優秀 比crew搞到得番普通

食鋪糊都有得燒你話垃唔垃圾

應該唔係玩mc嘅問題
而係要同時玩mc又開兩個live 2D

部機咁都唔爆炸

我10號落order買5件tee
佢19號booth寄 22號到bns日本倉
27號到香港倉

虹V向其他虹V嘅觀眾道歉次數多到數唔到

王生
同埋上次pekora冇播之後部分開始傳心同去其他人chatroom搞事

仲有玩MC掘新SER都要謝罪

唔洗了

木口營運為左唔想飯炎上班V身先士卒企出黎比大家炎上 用心良苦

i7 但係U系
想唔lag 都難

算命佬講過炎上不可避
Cover: 我不入地獄

係咪通常遊戲力高既V特別容易吸到低質fans?

傳心

真係
好少見除咗crew之外既Holo fans會咬其他V

呀唐連V最後防線
擋住d crew

係日文野兔車ppt
班鬼佬係係最差嘅時機spam spy gorilla
之後話just a joke
問題係嗰陣pekora冇開台導致ppt要出黎澄清
所以我好唔鍾意spy gorilla呢個neta
就算Kanata佢唔介意我心裡面都有條痕

未又係nga
日本仔邊有車開

同一段嘢唔同ac放出黎
所以好大機會係車黎
可能真係王生

百鬼組應該係v粉中最高質

有冇得車返B站或者炸鳩nga
呢班柒頭阻全世界睇V

成堆百鬼組兼任鬼殺隊

開唔開台都係到可愛煩到仆街

可以的話就好
最好搞到佢哋自閉
阻撚住地球轉

木狗：表係全肯定但裏係垃圾
虹狗：表係垃圾裏都係垃圾

貓跳得好鬼急

真 冇野睇就靜啦

牙祭: 好難捉摸呀

提

好弱智

提埋

又返到起點

團長打左咁耐

啱先睇牙醫，一開已經第9首

astel差d做到當日第三

我瞓埋添啦

心心要人

心心有鼻水

午餐真係食緊kfc

用嚟聽住瞓晏教

聽住邊瞓得到

d雞好脆

辣雞係真係脆
我都買左辣雞

木口 一月 sc排行

天使巴撐雞

有一個唔係木口

燒既味道好啲

死神en第一

得啦你最型

Patra 仲想玩幾耐
我想放飯呀

你係咪已經先見到
我今朝俾佢notification嘈醒左

係
唔記得貼上黎咁解

外國kfc冇燒架
燒雞要去其他地方買

個asmr唔知點解好好笑
是咪我問題

想睇佢飲酒

冇留意添

真係好油

仲未夠仁

完左tails篇
如果佢要打埋final chaos 你真係等食晚餐都得

炸雞之餘仲有cream puff
一陣又要ringfit啦

初號機真係好撚勁

肥宅快樂水

開始knuckles
你放左飯先啦

心心呢一餐能量，鈉，脂肪糖分都爆標

唔驚啦 平自己去捕魚 捉兔仔

開心肥宅套餐

Oh no
佢仲繼續玩呀

Knuckles 唔好彩可以玩好耐
你放飯先啦

符合返啲肥宅觀眾嘅一餐

好撚想去日本

Honey moon 完放閃

踢心口

係咪因為佢地係外國人?
依個時間去旅行竟然無自肅警察搞事

肯定有
可能單純人數少

神父

個班友頂多未又係無能狂怒

如果係jp個班去應該一早炎上左

死神居然食納豆

反而火雞咩都唔食連筷子都唔識用

心心97萬

捕魚個個真係好撚誇張
到底有幾鐘意整野食

有錢人玩意

自肅警察人少燒唔起佢哋姐
肯定en都想燒
只係jp更容易燒，如果唔係就有天使龍沖繩旅行

牙心個asmr又幾c伏
差啲聽到訓著

佢老豆帶佢去玩
可能連船都係自己嘅

有錢人嘅世界

100萬進度估計
華生>心心>會長

坐遊艇出海捕魚

同官號一齊100萬

華生>心心>holo官方>會長

仲有amazon買錯幾箱

老豆：阿女，我地出海玩好無（釣魚）
心心：好呀（撒網捕魚）

有錢人既世界

會長醒左

sc時間

岩岩先搵返百鬼首愛言葉聽，大小姐真係好正，係初戀既感覺

冇fallout4

呀露真係要休息多d

Rushia今日休息

頭先應該係入mc準備緊結果死左幾次
準備完今晚再直播Minecraft

終於解ban放監啦

好撚可愛

其實今朝free chat有車
不過依家已經冇

打得好好

個雅治福山仲係SC唔到

佢哋坐火車去鄉下嗰啲，都算好少少啩？

有啲字sc唔到，唔知點解，我懷疑係YouTube自己on9嘅問題，完全唔知判定係邊
殺す、バグ、くそYouTube呢啲我都明
但我試過打多幾隻字就sc唔到，刪幾次字或者換做英文就得

初戀係咩感覺

中午出現手動車，2-3架
Block咗

好有畫面

我遇到ねね嘅感覺

講安靜塩っ子係高質啲

全家人都拎魚竿，得佢一個拎魚網

就好似久旱逢甘霖一樣既感覺

個魚網未沉就攞返上黎

屌

變左下個禮拜

哭左

I know that feel bro

應該要屌Cover

心心今晚日本時間8點好似有直播

希望唔會再誤ban

最衰都係弱智cover

杏人反抗

宜家先翻到屋企睇

今晚見

好想煲湯比阿露飲

in youtube ai we 7s

會長姐係今日休息？
好事黎

但垃圾cover

估下佢聽日會唔會2+1動

希望唔好
Meme review已經燒時間
重有重大發表

公主巴唔見人就幫佢send出黎啦
希望公主早日康復

重大發表

沖繩新婚旅行

點解好似Post親都係病同受傷

幫手執緊屎 邊有休息到

公主啱啱先做完手術

會長係FC到話玩ark今晚

幫cover執蘇州屎搞到下個禮拜先打到fallout

fuck you cover, you are fucking shite

有排唞

呀狗真係好可愛

最少一個月

好好休養

正式出道

啲怪入侵，隻兔係隔離掛住鍊鐵，完全無視

有冇人搵到邊到有得睇呢個日本電視節目?
每次介紹V
エンタテ！区

你仲收埋幾多

希望有更多

#150

Coco Kaine圖搵唔到好多

隔離台見到，覺得有啲似港版星街 (GTA V)

【起底！】“元朗私家車女司機涉企圖傷人被捕!!”

精神病患都係要隔住個 youtube 先安全
可惜無斧頭

單推鎮宅圖

妳彩呢個箱箱推暫時無乜壓力姐

別の人の彼女になったよ / wacci【Covered by 朝日南アカネ/町田ちま/来栖夏芽/にじさんじ】
17:00 公開
来栖畫圖 ちま整MV

我估好快再有ark collab

希望有
上次打boss差天使

呢個睇返精華又幾好笑
最好笑係佢講下講下發覺自己原來係扭蛋機

幾時全Holo實裝nightbot

玻璃人嚟

尋晚好似話同aki

琴晚有人話nene絕招係唱歌 睇下今日可唔可以吸返多d sub

我諗要4-5日先搞得掂

頭先連死4次應該係準備緊
佢上次移走會長個後山都係配信外
佢同miko一樣鍾意配信外準備
不過佢上次有講過可能會限播

A：看我DAB
Me：柒柒

Nightbot本身有誤ban問題
冇必要既人好似阿水可以唔裝

原來會長成個月冇開ARK

虹鱒河魚嚟，要搭咩船

水姐今晚開mc

好似要蒼天堀先有

2月?

唔係喇
會長上次ARK已經係1月5

應該都係砌埋部扭蛋機
佢自己可以操作機率呢下真係好黑心

船長今晚會限

我好似miss左d野

朝日南同chima新歌
插圖係夏芽畫

又係時候分享推特圖

部機66%出垃圾
5* SSR好似得1.2%
黑心到不得了

Ixy

MV係Chima 整

縮圖睇成安全套

會長陪aki搵蛋

合唱歌正

兩條女一齊唱呢首歌

支： Aki會原諒我地車佢架

佢同老師仲愛我地架
佢哋知道我地車佢係為佢哋好

Mimi

黃上最近好那淫

依張都唔係好算最近

牙春唱最後晚餐真係世界級

cover

上次佢話訓半個鐘
訓左7個鐘

會長一陣開台一定會叫醒啦

1800

今晚唱歌

尋晚呢個位真係好好笑

$10000 SC犬山(公司) 有冇收到$3000？
所以犬山自己出左$7000
條數好難計

醒到
唔需要俾百萬

大小姐d笑聲好正

可唔可以入工數扣稅

MC會限播嘅話要24小時內公開

youtube成最後贏家

受到v界鼻祖關注，要起飛了

歌回

另外，nene巴生日快樂

真, 7000yen當宣傳費都有賺

梗係叫個女拎返出黎

開始左

我估お銀/フレン第一

Teamフレン

【初配信！】自己紹介&弾き語りライブ【水瀬 凪】
HACHI後輩

講頭先差啲跌親
之後成個人醒曬

學校標誌

有冇人知點解未來光 同狐 少左咁多人睇

牙角個卡拉OK好嘈

阿水係mc

好辛苦呀
仲難頂過天氣卡組

阿水兔田兩個社長都係度
同埋孔雀
天使一開始注意唔到孔雀
上次moona應該都係咁

媽媽

佢地其實係咪生活係MC

天使成功搬屋
將成個倉庫搬左過黎
全部都係配信外

睇過好多次都仲係覺得好好笑

Live 好聽過MV

攞到對新翼
之後話最近慣左帶住翼飛，唔會怕全lost
然後彈game

佢frd唱歌勁難聽
熄撚咗

lm

有啲cringe

有咩恩怨

聽日Noah ，Met同Matsuri 飲酒打APEX

佢依排真係勁顛

Echo

兔仔唔係玩緊dqb咩

大小姐
係勤力既大小姐

月頭開夠quota
月尾就可以煮飯仔

瘋狂做菜

又炒飯

原來依家先開會員?

係喎，睇到狼媽估行程表先醒起未買live飛

好好聽

V豚

又要推多個

メルト 10th ANNIVERSARY MIX / ryo (supercell) × やなぎなぎ 📢 cover by アラン（memex）

OKAYU jump king轉唱歌?

會長度搞乜

農曆年前買都得 上次經驗
係live 前兩日會死ser

要力千戀了

一早買左

但都係冇鼻

第一日就買左

左起

公主巴 糕蛇 唐巴 茹月 成神狗 笠水唔洗排期

俾cover搞到痴咗線

巫女聽日可以完桐生線

部電腦搞到間屋有30度

holo個企劃又幾有趣，簡單易明

下個星期放假要買定

過兩日先買
又要洗錢

唔使開暖氣幾好

但有錢應該兩部PC行曬水冷喇

密室?

糕蛇隻手想點

收到風佢哋情侶檔上鏡好緊張

咪同佢個推一樣

後面唔敢望鏡頭係你?

係太摺

soon...

笠清

是咪扮廢咋

咁都可以得一半人答中

點解會上咗鏡

以班人要驗腦
大單到咁都有人錯

你哋琴日嘈完仲唔夠 上電視都要啤著唐仔

食完飯返仲玩緊第一鋪

心心

但holo主台真係debuff
咁先得16000

三盤兩勝似有排玩

唔錯，呢個企劃

幾時開台日文點打

8點Vspo箱VALORANT紅白 一共會打三場 成員會互換

Noah視點

一ノ瀬視點

花芽妹做主台

星街幾時開台

收益化開通了嗎?

之前條tweet話休息到7號 就休完架啦

戌亥突發唱歌

冇睇到, 天使做咩死咗

至少休埋七號

小天使

同接比想像中低
有446起碼要20k以上

天使炸死左
差啲全lost
兩公婆都係咁

個卡game整得幾, 但要減turn數 有D拖

牧村實

唔洗食飯咩

好黃

多謝shibuhal
空氣都凍結

之後補番

有無今日總結師

又一齊玩

Rainy proof / HACHI 【Official MV】

真島

35已經喊緊

真係畀人封鎖咗定係玩嘢？

如何不愛真島

真係刪係淺色字架

明玩野喇
今日先撚完支那仔黎

仲有1個鐘

0分既原因

我愛Aqua
我愛百鬼

今日係Haachama
見唔到天使嚇到offline

貓未瞓醒

火收禮物

好型

巫女要打子安lu

你用中文系統唔會出英文delete, 會出番中文

真島型撚到

Roboco holo包剪揼之鬼

towa岩岩玩到崩潰

我好似未貼

差唔多無贏過

勁好笑
好少見到佢咁樣

スバル | とうち #pixiv

鴨仔（樓下）

講真，今次個遊戲幾正

肯定唔會覆你

越畫越似
班人都唔知是咪專登

我記得有次讀SC果陣佢自己都話似

35張wallpaper

我都記得我睇過呢段精華
但係而家搵唔番

35

會長係咁斷

群青

youtube又黎料

Noah 呢隊有啲勁

雖然真係似
但真係個樣似咁大把

大家都係狗
典解人地toko唱到成個jazz bar歌手咁
我個名就............

我岩岩都講，係正
最簡單既遊戲反而最好睇

唱到歌手咁周街都係 有咩特別唔見團長先多人睇咩

真
團長歌回真係享受黎

不過我幾鍾意狗唱啲上咗年紀嘅歌

Daddy Daddy do

笑死

安全第一

bingo歌

真島吾朗、男の中の男だ！

團長呢啲世界級點比

Yuna呢

大面貓:da de da de do
listener: ん？

以為睇完真島篇就收台
睇黎miko想直接玩到爆機

唱兔首原創歌

唱peko首歌

原來會長幫ARK推高左咁多

唔該ching

邊個女僕V 10個人合作都遲到咁大膽

之前聽唔覺咁高音既

おかゆ都係唱番啲男人歌啱佢多啲

貓噉唱好傷喉嚨...

35好興奮

仲未齊人可以開台

由美：

阿火越睇越得意

自從出左件新衫就愈睇愈得意

我愛hachi 我愛himehina 我愛toko

35有錢都唔拎

Kanata試緊唔講野
話試下10秒，話自己肯定可以忍20秒
結果7秒就頂唔順講野

不仲了

貓做乜就消失噉...?

太高音所以變透明

越高音就越淺色

唔怪得一轉過去個tab見佢透明化

低八度版SSS

都係低音c伏啲

今日佢把聲狀態都唔係好好 高音勉強過平時

啱啱瞓醒

死雞雞森

哈姆太郎

一d興奮氣氛都冇

konta仲生存緊

要人

開始

做咩播片

例牌菜

幫之前自己唱既炎和音

自己同自己合唱

炎 轉台nene 岩岩好

Okayu

和音幾好

(๑╹ᆺ╹)ぬんぬん

又撞晒台

聽自己個女唱歌

貓

屌笑死 超級回力鏢

真島做咩睇唔開

セナ食雞

全否定自己

全否定貓否定過去既自己

巧巧天

再唱一次，然後下次再合唱

對手太強

不愧是super ai

好想聽nene單人唱5期生曲

果然係偶像

呀女寶係好大
想做鬼父了

真係*

唱歌都遜

又有成萬人睇了
咦點解我講又

nene呢首幾好聽

rbc同白上隻公仔好撚cute

講完就遮住左

apex廢人

nene

ねね好q

Nene 真係唱到好高音

たまed

阿女唱阿女飲歌

お銀竟然唔係第一

In nene we trust

真清楚偶像

35真島拆炸彈

Virtual Youtubers討論區（476）

唱到成個偶像咁呀

po bar回歸

Peacekeeper屈撚到

po bar

kanata講緊傳呼機

又bingo

貓扮狗讀sc

nene夜驅

比下面
佢之前拎拍子機練

nene唱高音隻耳仔完全唔覺辛苦

見係ねね就算啦

其實都好聽

即係準備有炎

首夜好慢

the home take ver嚟
好似

佢唱咩我都聽
我nene全肯定

nene歌回15000了

nene
正呀

我覺得值呢個數

未夠

條片簡介定個留言好似有講
我自己都唔係太熟佢地之間個關係

第三個清楚系偶像

gogogo

另外兩個係咪星街同祭

頭先天使個句うわぁ
係咪地声

如果佢地咁講冇人夠膽唔認嘅

好期待NENE上台

杏DAB

搵日我得閒計下你兩個邊個開post多D

橙巴多啲

有排
好想聽ねね同其他前輩合唱下 例如トワワ

上年年中先番睇過廣東話版旋管

鄰座的怪同學

終於2萬人好撚感動
上年仲係幾千人

玩手機game都唔開台啊

L。O。V。E ねねち

Aki

萬6人

sub數升唔起

好感動

好肉酸

真心想快啲有3d stage
不過好似把聲高音啲會夾啲

會長又斷

有咩？

課金係咪都要有範本？？？

攞番開隻手

終於50萬

天使講緊睇雜誌啲女之後拉船長落水
I'm Horny

斷o左幾秒

iOS好肉酸

IOS DD

nene依首

meme review
nene review

你唔比係單推既

聽到眼濕濕

又唱早左
今次扮冇事

星街有斧頭，阿祭有咩

好鐘意呢首

Nene 呢首好好聽，聽到耳仔好舒服

呢首咩名

羊水？

ハナミズキ